戰友召集處.....(1)

基於上個post 見到好多人呢排都係屋企想搵game玩下
但又搵唔到戰友，所以開post希望幫到大家。

—格式—

Game：
想搵嘅人：（年齡/方向...）
Discord/Tg：（可填可不填）

簡簡單單 一目了然

例子—
Game：天外
想搵嘅人：新手一齊玩
Discord：等你比我

————————————

唔洗怕羞 我都想搵人玩

Game：跑Online
想搵嘅人：識唔識玩都得 多人熱鬧
留名加你

覺得冇用可以由佢沉

搵唔到game玩

搵唔到game好玩

Game:：YC 龍族
想搵嘅人：任何仁